同on9耶撚住真係慘過食屎

我住緊個城市而家每日都過千confirmed肺炎
個個出街都一定戴口罩
個耶撚housemate出去問我唔戴得唔得，然後出完街又從來唔洗手 幾日先沖一次涼
我問佢係咪唔驚中肺炎，佢話唔想中但係 i have faith in god，又話會幫我祈禱 叫我唔使驚
點解經過咁多年natural selection 呢啲人仲會喺度

更正標題：同on9耶撚住真係on撚9

人地有信仰有寄託意志力大D免疫力都會大D,是撚但啦

Sing hallelujah to the Lord

講真
二揀一 我唔會揀食屎

呢個係特別on9嘅耶撚
我本身都好乾淨嘅
佢話 我同佢同一間屋如果佢中咗我都會中啦 乾淨嚟都冇用
屌 自私到痴線

班耶撚真係好煩
肺炎咁嚴重仲要求開返教堂